共匪：憂港英公民社會阻全面管治 倡另設中共教育機構 宣傳共黨價值

譚耀宗倡中央在港設機構助港生學中史
20.05.2020 13:54

全國人大常委譚耀宗接受內地傳媒訪問時說，會在全國人大會議提出由中央在香港設立機構，幫助香港學生學習中國歷史。譚耀宗指，中學文憑試歷史科中，日本侵華試題引起爭議，暴露香港歷史教育的問題，很多年輕人對國家歷史、文化和國情了解不足，認為內地在中國歷史方面有豐富的教學資源，包括師資和教材，希望可以獲中央幫助，在香港設立政府機構或公益機構，推動香港年輕人的歷史文化教育，又建議內地的歷史教師亦可以到香港交流教學，為香港師生提供幫助。

譚耀宗又說，希望內地企業可以提供實習、培訓和工作機會，讓香港年輕人到內地工作，既可解決就業，亦可加深對內地了解

有班老師以為唔出聲就冇事，而家係會直接炒9晒你地再由中國人教

香港人要拎返個主導權 不要被動式訴求 要主動式建國

「認為內地在中國歷史方面有豐富的教學資源，包括師資和教材」

錯晒，有料個班好多係1949前就離開中國
有d去左香港

又建議內地的歷史教師亦可以到香港交流教學，為香港師生提供幫助。

老師們睇路

文化大革命變成姦辛十年

實習不嬲都有
Full time 根本唔可能 個份人工香港既家用都唔夠俾